九月結婚但體重仲係80kg

想問下有冇可能6個月減25kg?
心急小妺上thx🙏🏻

幸福肥？

你就好啦 咁肥都有得結婚

佢中左你肥 你減黎做咩

同男朋友一齊咗之後肥咗20磅

真係真愛

想講冇可能
一個月減5kg
唔計你會唔會放棄
減咁多你會死

一個星期最盡減1kg

有無身材圖

仲有果15呢

日日扑野，扑足6個月

Keto diet

着婚紗唔好睇

之前冇咁肥㗎！

即刻開始控制飲食，出街就做運動，喺屋企就繼續Ring Fit 努力下

自己做運動加營養餐應該得
最盡咪去做醫美燒脂

戒糖戒碳水化合物

無糖、包、粉麵、飯、汁、生果

食肉、菜、蕃茄、芝士

自己上網search "low carb"

每日carb 食within 20g

加埋斷食(16/8 或者OMAD)

咁點解會肥左咁多先
本身食多左咪食少啲囉

依家怕疫情唔敢去做gym

cls
80kg
死肥閪
成 17x磅
諗起都想死

成日忍唔到口食零食
男朋友又係咁餵我食嘢

做咩咁惡喎
人哋都唔想㗎

點會呀，2年前左右又係結婚，用2個月時間跑步tabata舉啞鈴加控制飲食，180磅落到14x，然後結婚後就冇再做運動，而家大概160

其實你係純粹想結婚影相靚啲既咪狂跑步游水做運動
飲食清淡戒甜
因為反正結完婚都係會反彈

戒醣戒澱粉質食物，飲品走糖走奶
戒下午茶，brunch
每日至少做三十分鐘輕至中度嘅帶氧運動

咁當然要睇吓你虛肥定實肥

虛肥即係水腫
呢個只要出一身汗就可以

實肥係減脂
再加上佢要着婚紗
一定要減肌肉
減肌肉只能跟餓
咁樣計一個星期-1公斤
已經好盡

你幾高
米七六up80公斤都肥喎

80kg

祝你地幸福

斬左對腳

想知係點樣既人生先會可以去到80kg?
係咪每個鐘都食隻炸雞脾？

星期一至五食雞胸 星期6日食清淡啲，間住食3到4次 瘦左10kg

日日扑嘢 每次扑都要女上
如果你未婚夫無俾你壓死 咁樣減到55kg應該無問題

一星期減1kg
啱啱好

懶就懶啦

本身咁肥其實減得好快
如果有恆心嘅 試下問完醫生營養師意見
試下生酮飲食
唔得嘅 就計卡路里TDEE咁食
減肥嚟講 做運動幫三成飲食佔七成
食少啲或者食得健康好重要
利申 有多年減肥經驗

咁肥都有人要 真愛

做運動幫三成?

唔怪得你個減肥經驗係多年...

bulk完再cut
本身玩ITF跆拳道打搏擊加做gym

咁你呢啲同樓主講嘅減肥唔同喎

即係右邊 body fat低咗
肌肉量高咗？

好在條仔仲有六個月時間

斬佐對腳 / 手 咪得

最簡單
食少餐

點解咁撚肥？

喂 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其
點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟

換個55KG既女朋友

減肥其實都係講計TDEE咁食
你做運動就算係HIIT都只係burn 300-400kcal
但你食一個螢多已經400-500kcal
利申 諗過maj Food Nut 而家身邊有堆PT同major food nut frd

點解要減?

生酮

因為唔應該剩係做HIIT呢啲cardio，要做埋weighing練返肌肉先burn得快同keep 得耐
剩係睇卡路里又做乜？食protein同食carb已經完全唔同
又要睇fine carb定乜
做啱運動嘅（weighing + cardio)其實運動應該占有成
你練好之後keep住，食乜都得啦

利申：普通人，從來唔洗減肥

咁所以如果你食少個螢多
其實就已經等於吸收少咗熱量
當然 運動可以幫咗你加快metabolism
increase energy consumption
同時幫到減肥 但就唔係主要幫你減肥嘅途徑

唔好結囉

搵過個

師父 你唔好斷張取義住
我無話唔洗做唔同運動
只不過運動只係輔助 最緊要都係靠忍口
中學肥咗咁多年 後來為咗自己中意嘅人 決心用半年減肥再而家用唔同方法keep住個身形 所以希望呢啲心得幫到樓主

係

我由42變左48
50都黎緊

認命啦，死肥西

佢冇講錯喎我都係用飲食減左5kg
運動只係幫下手增加線條

瘋狂中出,用大肚黎遮肥.

全職減肥3個月都得

肥西學人結婚

可以幫你手 利申私人教練
但飲食同運動要跟足

叫你bf肥返去襯你

Ketogenic Diet
戒絕澱粉質
好work

正餐大量菜 ，用MCT 油炒
防彈咖啡
KFC , 麥炸雞 可以當正餐但要完全去皮
買青瓜擺係屋企， 肚餓來一條

唔好理啲打擊你既人
加油💪
有恆心一定得既
盡做減到幾多就幾多💪

點解要減，結婚就開開心心結

咁肥學咩人結婚？

利申95kg 肥宅

做愛減肥

你老公幾重？

太輕，食多啲

80kg
你條仔娶隻豬番屋企？

可以成個月唔洗去街市買餸

你試下每朝食兩粒奇異果加一條香蕉，日日飲多啲水加速新陳代謝，之後唔好食晚餐，就算忍唔住食都唔好食碳水化合物，戒碳水化合物配合運動係最有效率嘅減肥。

同男友一齊後肥咗20磅
即係你本身都接近70kg
即係你本身都係肥嘢嚟
咁你條仔都唔care照溝你
然後你升到80kg後都照求婚
咁你仲care啲乜

1個月瘦10磅

減肥新哲學 — 窮

幾高
其實有恆心每日做60分鐘workout HIIT一定減到

一個月瘦左25磅

絲打加油

肥左20磅，即係你本身都70kg

盡情鬧我啦

165~

好易
都係計tdee 再減500卡左右
簡低卡野食 整唔同餐單唔會悶
2半年減20kg應該得
最好做d重訓等d肉firm d

大家theory唔同
你如果運動做得夠其實唔洗7成靠飲食
咁多靠飲食嘅好易反彈
運動做得夠先keep到

忍唔到口嘅人食keto好難

你係舒拉寶娃?

垃圾post

飲食係最重要
反彈只係節食得太極端先會
運動當然有幫助 但真係次要

認真答你，同男朋友拍拖三年重左20kg,用半年時間減左20kg，之前係70kg

第一階段：上年六月開始成日發夢，冇節食自自然然輕到去66
第二階段九月左右：每日做一個鐘有氧加戒飯輕到去60kg，牛扒乜都照食
第三階段十月左右：節食加每日一個鍾有氧加重訓增加肌肉，提高身陳代謝，節食就乜都試過，剩食葉或者戒飯，不過堅持唔到，最後係乜都食，但每日剩係食一餐
一月頭左右去到50kg,之後去咗個日本旅行，冇乜返彈，就開始佛系減肥，一星期兩三次運動，想食乜就食乜，不過食到七八成飽就停

其實大基數好易減，但我而家數字就好難再下降，暫時目標增加肌肉先，我目標係40，絲打一齊加油！

係未婚夫瘦定樓主瘦先

agger, 樓主個例子一定係控制飲食為主要，我2-3年冇做運動都肥唔夠20磅，樓主肥咗20kg真係要先檢討下自己個飲食習慣

截肢

屌。唔結咪唔使減囉。乙

半年減50磅 啲皮肯定鬆到生完咁

有方法 你係咪做先 唔係就咪問

你咁講我反而覺得佢應該check下係咪有卵巢多襄/甲亢嗰啲

去揾咗營養師同運動教練傾下咩方法啱自己先
加油 祝幸福
利申 葡萄你

點解要減？增到百幾kg唔好咩？

好快離婚

80kg...唔係小妹啦吓嘛
大妹

切

屌八十公斤都屌得落 你未婚夫應該係鐘意肥妹
老虎蟹都唔好減

由今日開始唔食野

80KG幾高
好撚堅喎 隻抽我應該唔夠你打

肌肉不嬲重過脂肪

以前住外國肥到75kg
返香港戒零食同糖份，兩年減到50kg
但要兩年囉

youtube search 我要做蝴蝶
有D野唔係要問, 而係要做

算把啦

減乜撚

臨時臨急先話減
一陣又話心情低落又話抑鬱症
到時反彈漲多一個碼仲衰

食啦望

真心食小啲加每日做運動

同意樓主肥咗咁多，即係本身飲食都唔節制又唔做運動，keep住日日食咁多做運動都唔會減到20kg，只係會消耗當日吸收嘅卡路里，點做都只係維持個體重，所以對樓主黎講控制飲食先係最重要其次先係做運動

肥20磅，減25kg
你有幾高

Keto

Agger
控制飲食最有效

試過一個月瘦左5kg
但個陣人在外國又窮
大量行路 一日食兩餐 都要食唔多先做到

好勁
戒飯係咪完全戒晒？
有時要同屋企人食飯，淨係食餸俾人鬧逼著都要食少少

我就4個月減20kg
方法簡單

早餐無糖豆漿加麥皮
午餐魚蛋粉+白烚菜走油
晚餐只吃白烚菜走油

呢個飲食營養不太平衡, 所以只要自行補充返啲維他命。 如果覺得以上餐單有不足, 可以搵一個營養師重新釐定一個餐單。

當然需要配合運動啦
每個星期三次
1小時阻力運動+一小時帶氧運動

如果時間不足就只做阻力運動

重點:- 想減肥容易, 首先要提升新陳代謝率, 增加肌肉係其中一個提升新陳代謝率最有效嘅方法。
如果可以盡量飲返多啲水, 亦都係一個提升新陳代謝率的方法。

真係戒哂，個陣好有決心，但係係慢慢減少份量，一開始直接唔食好易放棄
而家就食返了
都諗住再戒

可能有咗

試下生酮飲食，上網查下係乜

我親身試過，一個月瘦十磅不是夢

之前都好肥，而家仲肥

大家慳下口水啦
根據經驗呢啲肥婆一定減唔到肥
佢地通常嘅特質只係腦海中一閃想減肥。
隔一兩個月就出現呢種諗法
呢啲肥婆有恆心就唔會肥啦
比盡咪堅持幾日。
你哋當佢呻下啦。

利申：樓主呢個已經唔係對你嘅激將法。放棄吧

有肉地先正

你增肌唔食肉？

我你可以開始做重訓
雖然未必減得咁快 或姐瘦到骨咁
但肌肉多左 會令你個人睇上黎firm d 實d
外形會好左

都話除咗飯牛扒魚阿乜都食

但係都要飲食配合 唔係嘅話會變肥腫

樓上咁多傻西以為計好calories就減到肥
你估人真係好似部咁簡單嘅機器一入一出就計到幾時減到肥咩
事實上hormones正正係人體metabolism入邊擔任好重要嘅角色
當你攝入大量食物(尤其係碳水)都會或多或少刺激到胰島素分泌
而胰島素除左有降低血糖嘅功用之外
仲有抑制脂肪細胞代謝嘅作用
所以你要減肥就正正係要控制胰島素嘅分泌 盡量限制碳水攝取 肚餓就積管食啦
而唔係懵盛盛計calories
(P.S. 唔食碳水個人係真係冇咁易餓)

我會乖
除咗keto/跟營養師/代餐外都肯做

咪玩啦CHING

我M成日唔準今個月遲咗8日喇

你好好人我會加油！

我check過話肌肉量夠
係脂肪多

如果你做運動
脂肪會變成肌肉
到時你肌肉量發達
嗰時就要捱餓
減肌

好多人話戒澱粉，其實初頭唔洗戒飯或者唔肥既面(米粉、米線、通粉)都得，食返夠份量既澱粉，因為唔食澱粉會好易肚餓，一肚餓就好易亂食野
正式營養師都唔會叫你戒澱粉，但會set好左每餐食幾多份澱粉，唔夠飽就狂吃菜搭夠
上面有人話運動3成飯食7成是堅的，最緊要控制飲食，運動輔助only
利申：跟營養師，220lbs 半年減到 155lbs，平均1個月落10-12lbs，不過而家乜都食變返170

唔怕, 結婚相可以修圖修到唔似自己

平時食開咩
至少你肯戒糖都好呀
我戒左之後配合埋日日食牛油果M準左好多
皮膚好左 個人都精神好多
雖然初頭冇得飲珍奶同食甜品真係好痛苦
但係捱捱下就慣左
依家出街見到頭也不回走過
絲打我相信你都一定得嘅

小心減完貨不對辦人地唔認頭

其實你可以少食多餐
每一餐食少啲
一日食四餐
食一啲低熱量食品
平時飲多啲水
戒甩嘢飲
奇異果香蕉都係一個幾好嘅選擇

然後每日做兩個鐘左右運動
開頭一個月唔需要一開始就戒晒所有零食
呢啲嘢要慢慢嚟
開頭一個月唔需要做太激烈
一日一個鐘頭左右
然後到第二定第三個月嘅時候
會有一個樽頸位
咁樣你就要加強運動
因為你身體已經適應左

做運動最好就做啲長時間持續嘅運動
長跑係一個幾好嘅選擇

試下上網查斷食法
之前用6/18
兩個月減到8kg

要減肥 重點係熱量赤字

姐係要計算日常所需的熱量 ，如果不變就keep ，多過就會增 ，少過就會減

不過你可以唔洗咁煩 , 直接做就得

早餐： 麥皮（咪加任何調味）最多加牛奶 , 可以加烚蛋，香蕉

午餐：可以食雞胸（又係咪加十萬樣汁），你可以用焗爐焗，烚 加鹽胡椒都得 , 加食蕃薯 / 薯仔（唔係放題咁食，你食一個就好）

tea: 食水果就好了

晚餐：食下魚（唔係炸魚），蒸魚果啲 ,仲有滾下菜（多菜）果啲

有個重點係 : 飲多啲水 唔飲任何有味既飲品 唔好食零食

人地肥仲叫人跑步
長時間跑對關節符合好大㗎
同埋帶氧運動其實對減脂個效果並唔明顯
你個身體會因為長時間能量消耗過多而降低基礎代謝率 搞到食少都變肥
加上跑完半個鐘分分鐘仲肚餓食得仲多
要做運動都係重訓好過啦
加到肌肉又唔係咁辛苦
好適合新手減肥

多謝各位巴絲打支持，我會努力試吓！

咁你打算點減？

Starch同零食同甜嘢(非飲品)係我弱點
我好少食炸嘢嗰啲㗎

首先介咗零食先
今日飲食都正常
除咗食咗三包檸檬餅
然後飲多D水
夜晚介食白飯

戒糖，戒甜，戒碳水！

intermittent fasting + 做運動

巴打好有心，我跟你呢個食法試吓先
不過有陣時同屋企人一齊食好難就
唯有自己另外煮

Fasting真係好餓
我一般朝早8點食早餐
即係6點後唔食得飯
而放工就係最肚餓嘅時間

好多野...食多少少
做運動做到仆街都消耗唔到幾多

如果每日只係食500 唔信減唔到

blocked

一齊食其實同佢地講聲你減緊肥就會就你

拉

keto diet
ie唔食用任何碳水化合物
係會瘦得好快（不過有可能反彈 所以淨係可以應急

其實運動都要 不過我諗你都無乜做開

我建議你可以試下每日散步至少半小時啦

因為好多運動（跑步 hiit)果啲 對你都好困難 ,重訓你又未必夠力

不過你可以試下用牆黎做掌上壓（推牆)

拉住牆做引體 (企係道拉）

你search 囚徒健身 level 1既動作 做到就盡做

level 1 好簡單 應該做到

10下一次 做3 次先la 做到再慢慢加

我都開始緊 但真係好難

唔會因為試過

我減肥都係另外自己煮，同人一齊食無可能減到 戒澱粉戒糖好快已經瘦好多

黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家黑警死全家

樓主千其唔好坐上去。。。

唔怪得朋友親戚多數都係訂婚一年
原來要減肥

好快離婚啦 唔洗羨慕

認真答，我覺得可以嘅，不過努力同錢缺一不可
分享兩個身邊例子
例子一：我細妹，80kg到65kg，50日。無運動全節食，只食代餐，正餐零食完全唔食。好處係快，但個人覺得太辛苦，需要驚人自制力。同埋佢雖然身體無咩大問題，但瘋狂甩頭髮，呢個都係點解唔再繼續。佢而家就食健康野+適量運動，控制係呢個體重。
例子二：男朋友，100kg到90kg，兩個月到，仲繼續中。佢就係相反例子，全靠運動做gym請教練，嘢食無咩控制，照每日出街食，只係揀返啲健康嘢。好處係安全有效，不過教練就貴，同埋要去得頻又操得辛苦。

我覺得你時間又未至於太緊迫，搵返個好啲嘅教練指導，運動+飲食控制都認真做，半年點都會有啲成果。
大日子係一生回憶，祝幸福啊

咁慘

Within 20g就係生酮啦

肥仔都要搵老婆

生酮+運動
快到你想佢停

唔好玩騎乘，驚你老公頂唔順

一星期減1kg,6個月24kg,都近樓主目標wo

三包檸檬餅
我都鐘意食，但好多糖，好肥
平時破例食一包都覺得要停口喇

絲打真係戒立雜野食啦

頭一個月應該易 之後就會減得慢d

怕太瘦會死唔敢去做gym

我試過半年減到20kg
真係好勤力做運動
同埋8/16輕斷食

可以同你傾下

你幾高？如果有160cm 其實55-60kg都好ok
係香港人先鍾意咁撚瘦

利伸 絕非靠飲個d乜柒康寶萊 只靠個人堅持

著婚紗減肌肉
冇哂肌肉用脂肪頂？

屌你個閪啊，真係好撚閪肥

對波冇撚左

到時做運動會令到肌肉變大
線條會唔靚

戒檸檬餅叫戒零食
比得係你skip早餐算

屌你老未重撚過男人

你係咪調轉左
肌肉大線條先靚
成身肥肉點會有線條

買套switch+健身環瘋狂做

KETO

你要健心先
心態個心

low carb, fasting都會生酮
但普遍refer to "生酮飲食"既唔係依個意思
"生酮飲食" 係要控制埋食幾多靚脂肪(好似係70% of 卡路里攝取量(?)), 又唔可以過多蛋白質。
仲有某種糖尿病人又唔受得"生酮飲食"。

low carb + fasting 相對就易做好多。

8/16 係咪算易堅持？主要唔好夜食晚飯同晚飯後唔食野

1. 運動
你而家開始每日跑步30mins或者散步60mins
真係懶既，原地快跑15mins都得
唔好話無用你日日做一定有用，親身經驗

2. 飲食
唔使捱餓同食咩都無味/白烚架⋯因為一定會放棄
我果陣就少食carbs，盡量食原型食物
dinner剩係食送，但食好多好多菜，少油
口痕可以食salted almonds、生果、黑朱古力
覺得飲水悶可以加檸檬、或者沖綠茶落honey

而家到你結婚仲有半年
唔使用啲好極端既方法都一定減到
但運動係一定要做，唔做花式絕食都唔會有用

我返朝九晚六 其實唔難

10點半食早餐
收工食d野 有時要OT就5點幾叫定外賣
夜晚有時係好肚餓 飲多兩啖水頂住先

有冇早訓左

有，因為做完運動好攰
我當我收7點
8點返到屋企，8點3就去左gym (club house)
做一大輪運動，沖埋涼上床起碼11點

玩陣電話就訓

長遠黎講真係要靠做運動 控制飲食
但千祈唔好強迫自己去做依件事
令你太有壓力既肥都未減到 已經有情緒問題

ed 時間做唔到gym
就係屋企跟下d YouTube 做
都有用架！
加油呀 絲打

幾啱😂

我分手一星期就跌十磅，完全食唔落野，一隻蕉都要分3個鐘食，一罐金寶湯飲一半就唔想飲，俾朋友逼食野都食唔到

總結：唔幸福就會瘦

先每個禮拜原有卡路里cut250 蛋白質加62.5克

唔好同你老公玩女上

唔識咪撚亂教啦，會害死人，肌肉咁容易發達啲大隻佬唔洗日日去gym room啦。

女仔要肌肉"太多”係好難，因為本身缺乏雄性激素，你覺得自己睇落太大隻係因為你肌肉入面層脂肪太厚，所以要減既係脂肪，想減脂可以做多啲帶氧運動。

ps. 脂肪係絕對唔會變成肌肉，兩種係完全唔同既組織，唔會相互轉化

再ps. 唔係你摸落去硬就係肌肉，軟就係脂肪，脂肪摸落去都可以係硬...

唔撚係阿, 我半年前減肥, 由74kg>66kg, 用左一個月多d

唔洗驚，睇你邊種減法姐，唔係節食加亂做運動其實無事
我都減得好快

去買部switch 加健身環
日日玩返粒幾兩粒鐘一定夠

其實唔係好難
但本身係未好肥先

見過有人為結婚而keto diet，效果好明顯，但結完之後反彈得好勁

建議戒糖，易瘦而且對皮膚丶健康都好d，加埋行多d路、行多層樓梯咁
一開始戒全糖好辛苦，可以試咗戒添加糖先
換咗d零食佢，改食nuts、魚乾、烤紫菜等

Feel到樓主平時都係冇乜做運動先會咁
你突然間開始做運動好易整傷
更加有可能練唔勻全身到時手尾長

重點係唔洗係依啲時勢岀街
你戴口罩又做唔到幾多運動
唔戴又唔得
不如買部機加隻game等佢lead住你做仲好
又唔洗岀街又即刻可以沖返個涼

唔好灰心啦，我以前仲肥過你多多聲
上面好多巴絲打都有教你啲方法
戒澱粉，多菜多健康蛋白質，少食多餐，如果真係好想食澱粉都唔好揀啲高升糖指數，同埋要減量

唔係話唔戒口減唔到，不過就無咁快，你初期試下揀啲健康啲嘅調味料(香料，豉油揀啲減鹽，儘量健康)，真係好想食/飲甜野用住代糖先(甜菊糖之類)

運動你頂唔到激烈嘅話，至少每日做啲輕鬆運動十五分鐘/係屋企踏步踏夠一萬步(睇兩集韓劇都踏完)，講真我到依家都好憎做激烈運動，但你之後慢慢頂到嘅，一個禮拜做2-3次，最緊要修個shape架咋，唔係要做職業運動員

再唔係你上facebook搵個group叫減脂餐輕鬆做黎睇下啦，個到好多台妹有分享點樣減重，點樣做運動，係上面都可以問人野交流下心得

最緊要平常心對待，唔好俾太大壓力自己，唔好諗當初做咩要亂食野個啲/咁肥減黎都曬鳩氣，唔開心只會減到好辛苦好快放棄，你當係慢慢調整自己嘅日常生活，一步一步黎，個零兩個月你就會開始習慣架啦，6個月減肥好夠數

老公介意你肥？

nuts都好肥，唔食好過，雖然係靚fats，但佢衰在好香口，一食又停唔到

切咗隻左腳 一係你接受自己

我以前都你同男朋友一齊果時70kg
一齊左之後幸福肥升到80kg
之後近喱一年開始減 減到宜家52kg 仲減緊

我覺得最辛苦係冇錢買唔起肉食

絲打加油 祝你幸福

瘋狂抽脂同做愛

樓主咁嘅體重淨係控制飲食都可以減好多
Ps 我以前返學一日食五餐 一個冬天肥左3kg
放暑假變返一日三餐就瘦返

有肌肉好難減到40kg架喎 練肌肉嘅話個數字已經唔重要，身形靚好過嗰幾隻數字，反正啲人望你都唔會知你幾kg 只睇得出肥定瘦

減肥真係要好自律 管唔住自己個嘴就前工盡廢
唔戎零食甜野 點減都瘦唔到
我記得之前睇過條片 個youtuber以前係肥仔，好中意飲甜野，戎左就瘦左好多

先做有氧運動兩個月 每日都抽時間做
開頭半個鐘 慢慢加上去
到減咗磅 再做返啲workout 增肌

定40係目標只係想試吓瘦到 model 咁

減食量，做運動

細妹三餐都代餐？完全唔食正常野？